入長和定匯豐好

短線搏彈少少就走

5

減息有利地產股
對銀行股不利

照你嘅理論，今日長和就唔會跌得咁勁啦。
同埋你知唔知長和業務有啲乜？

長和都唔係地產股

兩隻都跌到地核咁濟
邊隻大機會彈到少少先

真心 唔好博呢2隻反彈 要博反彈就買700 9988 個d

咁你不如等跌穿21000後allin買牛啦 風險仲低過001 005

一間仲係賺緊錢既公司
一間係要賣資產去派息既公司

9988 等回180
0700 咩價位好

匯豐由50跌咁耐有彈過咩？

短炒搏反彈, 仲乜要買正股? 點解唔買call?

Why not both

5號
同佢共存亡